風水救曼聯有冇得諗？

風水救香港有無得諗？

cc台法師做緊啦

去奧脫福起壇作法

我識少少法術

曼聯同曼城主場之間有地下通道

普巴係猁狗特務 FCed

利呢排請能左鬼仔

小弟岩岩發左個夢(真)
無端端有個黑人撞左入畫面
我見到佢嗰陣黑髮 界左粒星星
突然間變左紅色頭髮

我去左鵝頸橋打鳩曼聯小人